喺香港技術比較好既IT公司

唔計ibanks IT部
香港有無咩IT公司Tech比較好一啲？

都係做solutions 個幾間大野
IBM HP Accenture etc

都係睇公司放得多唔多資源

IBM A記 認真？

利申：想知有無新興公司技術比較好

A記ok
IBM ummmm

A記垃撚圾
日日返工屌到放工

HKNOIT

IBM咁大。淨計香港IBM定睇晒全公司先？香港IBM IT技術好唔好唔知。IBM全公司計就有好多好勁技術。成部電腦又CPU到system，OS kernel compiler都有人做。IBM Research做更尖端嘅野都有，例如Quantum Computing。

標題寫咗香港啦
都係嗰句，咁大間嘢總大啲好嘢既我諗

鬧人唔代表間嘢技術唔好

標題寫咗香港啦 都係嗰句，咁大間嘢總有啲好嘢既我諗

a 記出晒名係放d engine仔落個客到做實況 training.....

IBM 啲product.........

以前唔係咁個喎

HK01算唔算

cisco班enginee 我覺得好撚勁 睇住張network diagram（10幾個side) 可以即刻sight read, dup晒d route出黎 仲要冇錯

點解唔計ibanks IT部

因為我所知既ibanks請既人質素都比較好

Jane Street

好喺邊？
得個Job Ad同Stack無討論分間個喎

係賣得好貴既垃圾嚟

Vendor全部都係垃圾
利申：Vendor

香港唔做ibank 可以有咩更好pay

呢個除非你入面做，否則冇人知
而家重玩hft 隨時比人告